發夢見到 聽日有人周圍掉低背囊 再報警話發現炸彈

發夢見到
係電話亭報警
話見到有一堆可疑物品
係銅鑼灣有
灣仔有
上環有

唔知佢地啲部署 會點樣呢？
用電話亭報警話發現懷疑炸彈

見到違例泊車，記得打999報警。

推

係就18區都要留意下有冇啦

個背囊好可疑
有無野就唔知喇

佢地金鐘集晒警力
係第二區又叫唔切過黎
大家識做